好啦!!!係時候講返 927 928 929 101 四次活動 + 支線活動

文宣方面
我地已經無佐 6,7月的的規模啦
所以派傳單 放映會要重開 而且為鼓勵人多做
被破壞的連濃牆要重新光復
我建議做的時候可以上來連登拎光環 鼓舞士氣

有關活動實際做法
928 929 101 依三日完全無討論應該咩性質 再唔討論就無啦

927 基本上和理非

928 晚上7至9 基本上咁的時間即係民陣可能都唔會大搞啦 當然其他手足有咩諗法再講

929 全球反#Chinazi
請手足幫忙做Twitter攻勢 另外香港無咩人知929做咩，要幫手做文宣
另外依一日係和理非定勇武 上場都好多人討論而無共識
又人話因為國際Connect日 所以要和理非 有人又話唔同意 所以大家要繼續討論

101國殯日
依一日唔需要講 一定係會勇武大搞架啦
問題來啦 係港島搞怕比人圍捕 但各區又無象徵性
所以全人港島定各區到而家都無共識

我個人建議就係勇武去各區 和理非去港島的

另一方面 支線已經幾乎無啦
紙鶴活動 之前有人話一齊做 再掛係唔同地方無佐回事
唱完歌 有人話會拉隊去搞牆 一樣無咩人做

星期三啦 唔好再做偵探啦 有D野比你估中 對面死唔認你都無計架 你轉唔到做核彈架
所以依三日連登仔一定要返返6,7月風氣 全部行動POST

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

幫推

推

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：